點解要睇賓福特升班？(2)

Brentford players to stop taking a knee before matches

今年升到啦掛

一年開一次post
上年燈死咗

燈開有條路

比佢地靜靜地贏啦

ivan toney 20年fans報到

其實上年形勢仲樂觀

係英甲證明完
英冠都冇問題

樓豬又燈鳩賓福特

一開又輸

樓主係黑人？

又輸

我都覺得奇怪點解會連閪兩場，原來又係樓主D燈力

Bmw 得 M冇人要

唔會3連敗咁邪嘛

後防冇jansson唔識踢波咁

得罪BLM無好日子過

燈到

其實樓豬反賓
出po後3戰全敗

東方神秘力量

3連敗後止止血